好想出poop

個肚谷住谷住
身體已經習慣左係公司屙屎
一放假就無屎屙

奶茶多個奶溝可樂

食麒麟果

麒麟果太法西斯
我決定訓醒返公司屙屎
希望老世有返工 以為我好勤力